[突發]危險爺爺因姦成孕！！

【強姦親孫】67歲爺爺姦14歲孫女 淫辱一年因姦成孕

泰國呵叻府一名禽獸祖父淫辱孫女足足一年，更令她因姦成孕。

15歲的沃姆早前腹痛難耐，父親及祖母帶她求醫才驚覺她懷孕8個多月，她最終在醫院誕下一名健康男嬰，並將真相和盤托出。

沃姆的67歲祖父在當地一間米廠做保安，值夜班的他白天在家休息，而沃姆祖母則白天外出工作，故家中通常只有沃姆及祖父二人。自14歲那年起，沃姆祖父趁老伴不在家時，就用刀威脅孫女將她強姦，又警告她不可揭發自己的淫行，否則將她殺死。如是者沃姆一直啞忍，直到因姦成孕，紙終於包不住火。

沃姆父親及祖母得悉真相後勃然大怒，上月30日帶她到警局報案，並在周一再落口供。沃姆祖父得悉事情敗露後幾乎昏厥過去，又向親友表示不想活下去了，他獲送院治理，警方已派人到醫院看守，等他恢復過來，就會馬上進行相關法律程序。

自己個孫都咁
btw泰妹

隨時係泰仔

無左游B你就古古惑惑

個B 究竟係爸爸既細佬定係阿祖父既曾孫

應該叫爸爸 爸爸定哥哥

危險爸爸
危險哥哥

我諗起謝老四